Задание1: Хорошо
Задание2: Хорошо

Задание3: Хорошо
Желательно не изменять переданный массив в методе
т.к это изменяемый тип данных и он изменится снаружи

Попробуй запустить этот код:
list = [1, 2, 3, 4, 5, 6, 7, 8]
print(reshape(list, 2, 4))
print(list)

примеры можно глянуть тут:
lesson5_08_11_2021\homework\alexandra_bortovaya(aaziex)\readme

Задание4: Отлично
Можно убрать одно условие

number_of_try = 3
current_try = 0
correct_answer = 0

print(f"У вас {number_of_try} попытки \nРешите пример: 3+4-7:")

while True:
    if current_try == number_of_try:
        print("У вас закончились попытки")
        break

    input_number = int(input())

    if input_number == correct_answer:
        print("Верно!")
        break

    print("Неверное решение")
    current_try += 1
